六日子今日做義工幫賓科打掃office

我係茶記食緊雞扒飯

得兩隻熱犬

屌你班熱狗收歛下啦

樓上全部熱狗